1. Метод event.preventDefault() - дає можливість сказати брвцзеру що ми не хочемо робити цю дію 
2.  використовується для оптимізації обробки подій на багатьох елементах сторінки.
3. DOMContentLoaded, load, unload, resize, focus , blur.